今時今日當你見到依張相有咩感受？？？（有圖）

可惜 係血就好

幫白狗含完口爆咁

咪一隻狗流口水有咩特別

嘔到咁仲番工？

咪係，狗流口水有幾奇？

他朝君體也相同